[N3DS][PKM]S/M討論區#4

發售初期如果想討論涉及劇情嘅資料請用粉紅細字
此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

貝上線

😮

4連

冇人搶

貝呢

終於生到夢特5v對項對性格ub波迷你龍
但係有j，要生多條女

btw，4v夢特ub波女開放交換

ON 緊

taki?

邀我

MK仔先會戴白色眼鏡 XX(

斷線嘅你

死毒撚

要一粒咋 ???

我仲諗住比幾粒你喎

夠用就得

現充 XX(

唔好意思問多次 邊度可以睇到有咩舊版寵捉

有冇人圓慶有咖啡餐廳
減速度努力值果個

左邊揀sun&moon pokedex
畫面中間揀alola圖鑑

我點樣用圖圖犬抄招WISH ......

黑暗的熊

有冇人圓慶入面有親密咖啡

有兩間

可唔可以幫我清速度努力值

2105 9473 3754

唔該晒巴打

我有兩間 3星 & 1星

新Post留名

上線

我係正能樣黎架

🤔 <<<<this one?

速度歸0唔該

就咁去食野得啦可 ??

食減速度果個 3星

搞掂邀我

正諗樣🤔

食一次就歸0 ??

入精靈資料 禁Y
我岩岩食左次2星冇左大半 你食3星應該0左

要用FC食都咁底諗

果種一次幾十個鐘
急住依家用

咪又係要用

好奇一問，點解要清0 既？

我望過應該係0

試野姐

唔練速練其他值囉

thanks

DD你比我果啲野係唔係成品黎 SOSAD

新手留名

特調人仕留意
只要有連鎖出現 (sos第一隻出黎)
全場戰鬥所有pkm都係努力值*2
第一隻*2 第二隻都係*2 打後都係*2

新PO留名
網頁版點入表情

得隻迷你龍 其他人地比的

TKS 我再拎黎研究下

有無人有養ALOMOMOLA 可以同我對戰一下抄招WISH

同人對戰抄唔到

DD巴
係咪可以兩粒升lv糖換ub ball迷你龍

FF巴琴晚So sorry 練練吓努力值瞓咗
我而家Ok啦 你晏啲得閒叫我啦

2105 9473 3754
唔駛糖啦

你要d咩

叫開Amolamola

4356-2151-5909 Ryan
照比粒你啦，伸手唔係幾好意思

唔係呀琴晚講好咗隻抽
我瞓鬼咗

屌 以為叫我

打唔打雙打

唔係好識雙打 不過可以一試

DD game名係咩

drogba 邀我

FF你琴晚比我個表冇得自己計特調

多謝dd

fc?

4914 5080 7801
Red

打錯

4914 5090 7701先啱
Btw好似加咗

4914 5090 7801
自

q&a一早寫左啦

首神我搵唔到點睇啲片 有無教學

Onlined

真係好多人睇咩

red off左既

吓我Invite咗你

邀多次

瞓你嘅覺啦 XX(

toxic

要完左一週目先有 我仲未爆機

承讓

輸得好肉酸

第一次覺得恥鬼改左特性係有用

啊啊啊啊啊戰鬥唔比抄咁點遺 CRY

呀我兩隻完全炮灰

友友球惡心木綿球有無人想要

我同你打埋佢

Ok
等我加咗你先

4828 8796 3774

想問有冇人有減特攻果?
食一粒會減幾多？

百變怪/圖圖犬唔得咩

10

試下忘記到一技去百變怪搞

4914 5090 7801

add左

噢 係喎 正 唔該哂 不愧係我大愛嘅FF <3

快手爆左佢

貝巴遺Wish伊貝？如果你整嘅話留隻俾我得唔得

上線啦！

red?

Ya

四遺 樹熊 +A - SA LEVEL BALL

Red 巴打承讓啦

有冇雙打隊?

又俾人直接帶走一隻

我都唔知玩到邊 又唔知要去邊
晏啲試下先

未整 諗緊

我成隊物攻你都仲先發出淫獅既

因為我都係全物攻
見你應該係威嚇血翼就咩都唔諗
Btw完全唔記得咗有Mega Stone呢樣嘢

仲以為係伊貝添
我都係晏啲慢慢爬文先

睇落去全部都係專業玩家討論

我路過入黎只係想講
玩哂成個表關
由頭到尾都一路覺得莉莉艾好可愛

新post Lm

莉莉艾

新手玩家留名

偷左兩日爛泥 終於有黑泥

根本莉莉艾先係主角
我哋只係負責打，冇表情冇嘢講

Agger
主角個哈哈笑表情好似刻上去咁
莉莉艾講咩都係 回應

新手想問想玩叉字蝠同自爆磁怪
應該點配招

當故事内容開始多時，
主角仲係唔講嘢，個違和感好大
以前就冇咩所謂

Red都係唔講野

我講我用開既配招俾你參考

叉蝠 加速減特攻 穿透 物攻專 戰鳥蜻迴毒十字夢話
磁怪 加速減攻 堅硬 速專 伏轉十萬醒冰光柵

兩隻都十分好用

… …！

叉字
Inner focus
Brave bird
Quick guard
Defog
Whirlwind
(煩膠一流)

自爆磁怪唔識

以前覺得同人red好cool好型

今集見佢長大咗仲係「... ... ...! 」
只覺得佢係一個有障礙嘅大叔

唔記得講清楚
geomancy巴打講既係雙打
我講的是單打(主要63rule)哦

開始懷疑佢係啞

求ub球狃拉 可換

原來如此多謝分享

哦

卡斯生蛋生左50個都冇固執
幾時先捉得日神啊

問多隻立方獸z點配

有招z技係全部x1.5 好似係
三角攻擊
Recover
Ice beam

單打 性格加速 下載 努力值hp同s 副點特攻
普z水晶 變質(開z技) 三角攻擊 惡波 十萬伏特

唔用十萬用冰光都得

新po留腳毛

通常放低兩隻寵之後 大約做左啲咩就已經有蛋拎?

呢個環境都係十萬好用過冰光

不停憾頭埋牆

嗯 單打環境我agger

真定假 SOSAD

係下面個圍籬瘋狂自轉360 有蛋拎個女女動作會唔同左

(好似係)
255 步就一定機率出蛋

感情好75%, 普通50%, 差25%

有冇人挑機

真
我幾時有講過大話

個招慢喇 睇q and a 啦
依家係玩撞牆

我跟FF咁撞左邊牆

十五分鐘後

睇返先 SOSAD

左邊牆夠闊 最好撞
手指個震輻可以低頻率d冇咁易傷菇

原來係70, 50, 20

唔得嘅 佢撞到會停低 CRY

你講下你點撞

一開始係要少少練習

我而家都未得

見TWITTER對住個女人撞囉 ???

螳螂我oras 性格加攻 蟲咬 劍舞 子彈拳 鳥回血
今集無蟲咬改用咩好

另外理魚龍性格係加速定加攻好

對住蛋屋門口塊牌既角落頭推菇
之後禁實b
將粒菇由左上慢慢推向左下
臨到尾就慢慢推返上左上

試下啦

個招又係舊試我既改良版

小偷 另外蜻返都幾好 劍舞蜻返其實都冇話唔配
加速又得加攻又得 你mega唔mega 會唔會用龍舞係選擇要素

BTW 你問左咁多真係睇完就算諗住照抄
一d問題都冇野想問

水守護神咩性格好？ 都係打樹多

想問DD巴隻Scizor性格同配招係點?

打樹我推薦加特攻玩暝想型

我可能知你講咩 我岩岩唔坐牛試過咁行到

得左 愛死你FF

好 暝想型係咩 新手唔係好識

clam mind. 一招一回合加自己一級特攻同特防既技
強化完之後自己就會又硬又痛(特防面)
配合水妖超廣的打擊面=好少會有屬性同時對水妖無效
推塔上應該幾唔錯

唔會照抄 參考一下
成日諗左好諗點打好
之前

自爆磁 我係 睡眠 夢話 鐵壁 十萬
叉字係 猛毒 鳥回血 神鳥突攻 挑撥

但好似一般般

立方獸 你地講我先知 他招z咁正

理魚龍就有d朋友話加速好 有d又話加攻好
我唔諗住比他mega 機會留比螳螂

繼琴晚生完陸鯊之後今日會生下ub球種Beldum 有無巴打要?有多可以派 #yup+

鐵璧磁怪玩磁力吸人？我有隻專針鎖匙 唔好用就一定 想硬用背心都諗得過 但睡眠太慢了

叉蝠坦型其實都幾好 但如果咁玩我不如用鋼鳥 最多話你依隻痛d 但壞處多過好處

有得撞奶，真係唔撞？

睇你落咩技lo 龍舞就一定要調速睇下想超邊d人啦

me 最後都係撞牆
隻奶成日撥走我

唔明點解可以咁勁可以撞到出世先停 隻手成日都線出去

好 唔該曬

之前係唔係有人派過樹熊啦 :'(

會落龍舞 咁我用加速 多謝巴打

巨乳巴要

睇黎我d配招 配錯左精靈

我再諗過點配先

DD呢？
打場？

咁我試下配蜻反先

FF有多既蛋餘比我ok?乜都要

蛋餘有好多 不過好多都係飛花佢地俾
佢地冇話ok我唔敢派

個箱有成箱對項岩狗馬仔沙皮魚

有冇人可以借隻病毒寵比我傳染
傳完即還
冇毒升努力好慢

比你比得既我先囉

撞牌真係唔知 撞條女有試過 但都唔得

今晚我望望有d咩

FF巴63有冇乜嘢建議
我遲啲打VGC唔想跌到1000

上線
岩岩訓著左

vgc得雙打wor
冇單打部門

admin?

唔入流

咦咁我記錯
個單打咩嚟

其實DD巴隻地鼠帶咩

你應該知架喎

admin唔見左 繼續訓等收工

圓陸鯊要咩性格呀

+S-SA/+A-SA

專圍掛
我唔知地鼠咩特性。。

你唔係覺得地鼠會快過速專地龍下話

我喺度諗會唔會係沙塵暴下速度*2

其實咩達已經上線啦
可以上去查

要沙隱定粗糙皮膚

lm

粗糙

有無人有水主 (男) 有 SIGN留左係度

GG 放生左隻不變石

執左五條紅線都冇美麗鱗片
有冇人換

石丸子會攜帶

呢代冇乜實戰經驗 我連你隻卡拉有避雷針都係頭先先知。。

而家去偷啦

或者你可以拎bp換

pkm係知識game
記唔晒所有特性配招就諗唔到對策
想進一步唯有睇多d查多d記多d

我想記晒FF所有野

如果想玩冰隊巴打們有無好介紹？
利申:新手

你係玩冰屬性隊 定係 落雪隊
邊樣都好 暫時都冇好既砌法
純冰屬fun隊的話你入多d剋格火岩鋼之類既招 冰屬太多弱點
雪隊的話一樣 但冇幾隻既特性專for冰隊 穿山王個d就算啦
認真砌到最後又會變成有一隻落雪既雜隊

嘛唔求勝利for fun就點砌都得

VGC係唔係姐係Rank
係唔係要一隊6隻打雙打

有無人有水主(男)借一借黎比我配種

有冇人要領養Beldum?
Jolly, Luxury Ball, Clear Body, 5V SA未滿 有三隻

咁我求有趣居多，不過諗緊有咩方法可以有效針對鋼系

生完了有隻5v jolly對項 你幾點要?

video game championship

又派

仲有5隻未生 生完睇下有無多

有冇飛天螳螂種

飛天今晚先整啵 但我唔知咩性格好

固執

係咪要 最後5隻 有隻5v對項出左黎

鐵啞？

yes

1箱5v, 2種特性都有，想換其他5v 寵

好

我成日都以為63單打係VGC
其實只係普通Ranking？

trade now?

Fc 096315715252 game name nnd
你用5v百變怪生？

邊有5v 最多得4v

入左廣場

fc 1650 6064 7394

係呀 63上網打到2100都唔可以參加世界賽

7點左右ok?

射射你 巨乳

係

ok

今晚有多留隻螳螂種

唔怪得DD話唔入流

巴打要UB種？
我有螳螂但係普通球種你啱唔啱

好 唔該曬 到時再揾你

Ub種有咩分別

個波唔同囉

型啲咁解囉
姐係掟出嚟果吓見到係究極球咁解

冇分別 我要一隻

4914 5090 7801 Red

我無講過野呀

型
英雄主義
疊馬

096315715252 nnd

我無教你咁講過

我搞gag咋

😏

Here?

暫時整起左一隻
再諗多5隻就可以挑戰

btw今集除左好壞星 仲有咩坦

瞓著咗
我返到屋企叫你 電話Share wifi會斷

你地生緊嘅好壞星都係夢特??

好呀

未生 個種係

唔生d核突野

島scan可以sL刷夢特？

你幾點返到 大概

個人感覺唔玩gimmick野的話夢特勁d

no

我都想要螳螂

見你冇人覆
其實有多可以畀你 但好夜先on得

睇下點啦 本身有朋友都話比隻我但係佢未搞到上網所以先上黎問

巴打有心 #ADORE#

即係夢特毒薔薇冇可能有？

冇

我發現我10隻對項5V螳螂都唔係技師
巴打稍等。。

美麗鱗片除左拾垃圾之外仲有無其他方法入手

而家Ok

有看巴打有夢特穿山鼠借黎打下種

釣魚都有機會

痴孖筋 啲Ai又Mega又Z Stone

咩ai咁得人驚，可以mega z技

Battle Tree超級單打

半月島自動訓練法
於下方觸控畫面可進入渡假島，半月島可使用飲品增加努力值。
每次可以安排1-6隻Pokémon增加同一種努力值，每次最多三組共18隻。
每種飲品為增加4點努力值，每節時間為30分鐘，可使用豆縮短時間。
時間以真實時間計算，未知會否有時間調整懲罰。訓練期間並不需要開啟主機或遊戲。

呢個方法係咪我揀完訓練時間之後擺堆豆落個籃到就可以唔駛理佢?

我建議係連呢個島都唔好建造

係，你如果訓練24個鐘只須放12個鐘豆就得
即係放豆加速時間只須一半total訓練時間

我ok

同感
太難控制特調

巴打換得？

agree

btw web版可以quote人了

而家On

096315715252

加咗 我On咗

唔見

BTW你係唔係找數貼丁果個「垃圾高登」巴打

已經搞左

冇玩過 我係轉過黎先改呢個名

我以為你係膠登果位巴打添 一樣名

等啱時間咪得囉？

幾分鐘搞掂既野做乜要洗N個鐘去搞

未有狗帶同病毒

狗帶都係幾十BP啫

點刷bp快

我打Battle Tree
超級單打
起手2BP一場
連贏會遞增

騎狗跑蛋算
唔洗兩隻手比哂佢

點開到超級單打？

單打贏廿場

巨乳巴我隨時on得

最勁16場

唔係好明4v百變怪點生5v
係咪一隻帶紅綫4v百變怪配種生到5v
定唔洗紅綫 定要配種果隻洗唔洗有v

百變怪互生唔得

個名原來可以再改長啲

紅線只係方便 唔係必要
就好似有gas爐 你都可以鑽木取火

咁我文明d帶紅綫gas爐

係到?

有無巴打有Pomeg Berry(扣hp ev)同Qualot Berry(扣Def ev) 我可以用扣Sp. atk 換

8點FP等

屌你RED隻卡比啲配招咁鳩嘅

邊度有迷你龍捉

q and a冇咩？

有qualot berry

睇睇先 今次我懶

有個靚位刷，上網search下

比2粒黎得唔得

食完飯可以換了

柒柒 個貼係葵廣 二樓邊度？
我去緊啦

Fp 等

繼續跪地度一隻病毒寵

假設一隻4v H A D Sa 百變
扑 一隻 2v Sd Sp

紅線遺5項，咁咪有機互補到出5v

你再睇一次教學

我想問不變石同紅線有咩用？qna有入手方法但好似無用法

如果生到蛋

巴打點解我係一島墓園撞極都冇恥鬼

link中有link
新手必睇嗰條有教

鬼斯就有

不變石鎖性格
紅線隨機遺傳五項個體值
就咁裝上去

等等我拎粒berry出黎

sorry 我眼殘

thanks!!!

恥鬼係超市鬼斯幫手有 不如自己升仲好

因為真係無恥鬼

牙醫旁邊

行曬3個時裝店 係咪冇髮飾買

2島konikoni city左邊有

拎完了 邀得

其實個園慶廣場係唔係唔玩都得
純日文睇唔明 又懶

用黎刷銀冠喎

佢啲Functions有用喎

咁你又揀日文

唔該曬巨乳巴

琴晚換左陸鯊megastone 升完Metagross有小小後悔

唔想睇中文名

仲有英文㗎嘛

點解 有咩唔好

圓慶刷fc要識屬性啲日文

雖然可以掛機

英文都麻麻

屬性都看得明一部份
但NPC帶路就唔掂

咁陸鯊反正都mega咁我刷夢特黎做咩

即係點樣 sorry唔係好明 因為上個post有巴打話1島有恥鬼 係咪要去到三島先有？

變左沙暴

兜左個圈都未見到牙藥

捉隻鬼斯進鬼通再通訊進化啦

好的

你影一影你係咩位置

咪新都會過去個天橋出入口 椰汁大王果度

迷你龍係咪都要刷埋連鎖

轉左一直行

要 冇夢特又係廢既
但冇神速都好唔得去邊

行到去漫畫人添啦

陸鯊多數唔mega, 因為mega會慢咗
可能你第時想用返唔mega呢, 咁個夢特都有用嘅

過左龍
轉入漫畫人前果個轉灣位
就係果間Game鋪

我買機果間

咦 唔係喎 係唔係有公仔果間

葵涌廣場得返佢一間
轉彎新開果間未去過

係
成門口公仔果間

我機同game都係佢道買

我都係
個肥佬老細同佢太熟的話
佢計平幾蚊比你
但會成日叫你幫佢看鋪 佢出去煲煙

係咪姐係戴眼鏡個個？

都唔係好肥姐

咁小小肥囉

貼左磨砂真係靚左
多謝柒柒

曲線曬限黃

所以後悔換左陸鯊megastone

有冇人要UB夢特笨笨魚
成左十幾隻 唔岩醒力

巴打有冇咩想換
我遲早都換你果粒可以同我換啵

！me

搞左三個鐘都生唔出5v對項
乜撚野事

GTS
我FC冇位
遲D先刪

咁返屋企先

你而加換到?

yea 頭先無聊打左幾百BP返黎

Bp好難刷

想換metagross megastone

ok
FC:4914 5090 7801
Red

FC 1650 6064 7394

想要隻

我對戰機先打左7層

me

巴打有冇對項

Me 096315715252 nnd

等等先
屋企個WiFi又怪怪地

你生左蛋未

no problem

生緊 但諗諗下生完冇練努力值既野 都係冇咩用 所以打緊bp

thx

冇5V
全部3-4V

唔會 BTW比你個ID嚇親

3-4v 都照殺

一開頭刷96CP好辛苦 你買左你需要果D先啦
刷左幾隻可以打樹 遲D先買剩下果D

上到網先派
Wifi又出事

wpgg

Me 純粹想儲 低v都得

3755 1406 7706

買狗帶同埋咩

富奸 你幾點可以比我伸水主

我開緊機喇 add我 3755 1406 7706 nisssy

hehe貝？

有冇人有球種奉神犬 格拉格拉
借黎生

月球 西瓜波卡拉卡拉，要邊隻？

清緊箱
呢度有冇巴打要速度球MIMIKYU 或者UB普特鐵啞鈴?

月球
感動
我十分鐘後先得

4571 1435 2811 ign erika

DD here?

1178 0442 1172
Geomancy

連鎖埋先 你上線等我

又私下隻揪

R寵呀

WPGG巴打我原來以前加過你
你係果邊post巴打？

有無巴打有紅綫多 share下 執左成日都無

我係笑哈哈度等緊你加我
Thanks

係唔係有巴打要 笨笨魚
係就放野上GTS
然後 同我講放左乜 & 幾多Lv & 性別
FC冇位了

蕭巴上線啦 我急屎

屌你雷守護神真係痴撚線
帶粒Life orb冇咗卡拉阻住晒真係乜柒都秒到咁濟

add你唔到既

有咩寵r
愈廚愈好

就咁trade得唔得你有我fc :o

呢隻野用黎比人秒

有FC 可以試下直Trade

um...
1178 0442 1172

我打你fc係彈
This FC has been Registered 之類

online左了

屌會唔會我主機可能鏟左你FC

0516-7701-6093

咩名

你Trade我

雙打點同

雷神雖然話係熱門之一
但我覺得好廢

game入面見你唔到

你一定未比佢電到開花

唔見人

Wifi唔掂

蕭巴你主機幾耐冇開過

放左33lv 女仔 大眼水母

我係笑哈哈度見到你
但望唔到你online
我依家去圓慶睇下搵唔搵到你

dd俾咩我

打到20層啦對戰樹

屌你比隻咁既野我

放GTS啦咁

肥大？

見到online, trade me if you free

有咩想要

你咩名 我好似有你fc

10點3再開過機

放左喵喵怪lvl10 女仔

下 你黎架
咁蕭巴叫...叫到了又係路基亞

感動
好快還

你2個都比垃圾我

唔洗還，是野好似無5v

屌呀？我呢隻換到兩隻UB㗎

好吧
終於又入手多隻主力

唔係下話 水波咋喎

又咩咁把炮

對戰樹輸左又要重頭打 ？
打唔贏20層red

拎兩隻ub練滿evs, 屌打佢喇

我就執左三日嘅
加油啦

睇彩數 琴日執左9個字

就返到屋企痾住屎等你

拎異獸去打？ 我唔夠bp買練努力值既物品

你要求20Lv笨笨魚？

巴打派魚？我想要一條

yes, 最normal個單打用通關隊都夠打喇

輸三次1X都夠啦

無要求lv 就咁要求笨笨魚

GTS

我有你好友架

買16bp果類？

搵唔到

heavy ball 夢特 理性 小磁怪有冇人有興趣
但無性別而家生落好煩，大部分係3-4v

你試下Trade唔Trade到我

有人trade左

有興趣呀 186535491708 5v 水主換

我轉左用手機Wifi 你試下直Trade

我再deposit過 今次deposit elekid lvl.1 男 要求笨笨魚

你邀?

Ann？

有冇美死鱗片換 執左四條紅線都冇鱗片

d(030)b <3

麟片多到煲紅豆沙都係得兩條線

你斷左
頭先都仲見到你

連返了

點樣可以大家各自係屋企,連同對方???

Wi-Fi

4914-6041-2237 ゼン

唔得架要約出黎連，我地多數係黃金對面間老麥

我哋晚晚約出嚟連㗎

嗱而家食蕉就喺我隔蘺

我換 我大把

我又換 出夠2塊

你岩岩見唔見到有隻雞係我隔離行過

有J嫁

巴打係咪見唔到 隻野韓文名

好細條姐

密精圍他奶 唔喺度？

想知第一次4大佢地平均幾lv

唔夠60

上左

想伸手問下有無人有病毒寵

巴打咩fc
3652-0780-1696

5472-6990-5052MOMO

超值紅線

我有 4270 3135 0063 NOM

加左 名叫winson

唔見你既

終於明原來入廣場掛機就可以升Lv

Fc果到都未見

巴打可唔可以要一隻

SURE 你FC?

我都想知 求教

入人地D小遊戲掛機

我既明加左架wor

Ramsay 呢啲咁變態嘅人都有人鍾意

比ff 搶左我個位 我想要紅線啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

依家add

3411-5268-9469 tommy
我加左你啦

似乎都係加唔到
你俾上面依位巴打啦

online 上面有時會有行字飄過，就係人哋開game 招緊人

5V夢特究極球迷你龍開放交換
有無巴打有興趣？

有冇打錯fc

186535491708 Iu

你touch 行字，就有而家call 緊人嘅game揀

check過幾次 冇錯

咁冇計了

仲有冇人 紅線換美麗鱗片

0920 0777 9463

麻煩到你sorry

鷹仔 我頭先手痕del fc del 左一個fc 名係四隻日文字係唔係你黎

我 我放左fc 出黎

加左了
3652 0780 1696

ON左 你invite我

多謝哂巴打

準備兩隻 我比兩塊你

好 唔該哂

守護神可以打撚死佢架可

QnA

打

唔該巴打隻垃圾袋先

有寫咩

原來真係有
我錯

最後個島

烈箭鷹巴打 我可唔可伸螳螂

頭皮巴見唔見到

首神巴 冰伊配招 係咪跟返你之前教就得
利申主要走for fun向 有時同fd隻秋下咁

我返咗床啦
得啱性格對項錯特性5V
一係你等聽日？

而家嘅話我冇現成靚螳螂俾到你

Me?
FC NAME HERMAN

好frdly呀
咁我再等你

係咪要遊戲同步左先得

唔sure
但一定要online

我怕好似琴晚咁整整吓瞓咗
費事你白等

唔識升廣場

!! 仲係度 SAFE!!!!!!!!!

富奸我可唔可以伸手

我add左你喇
你係咪要隻海獅仔

上到好似4lv就有得玩遊戲賺fc
之後就會升得好快

YESYES 男仔得

你個FC??

3755 1406 7706 nisssy

入去人地D遊戲
例如 屬性相剋 果D
就會升得好快 一場30分

小小心意 升級糖1粒 #ADORE#

下 我掛機得 6FC

咁未到4lv要點升 入去自己廣場掛機？

我好快望到你有隻馬有光之黏土 點樣有架

捉

瘋狂同人講野，介紹人地去邊去邊

6fc 可能你個場咁岩少人玩

點介紹 講兩句佢地收線咁

我想問下,有冇人知D榭果係邊幾個位有

紅色對話欄個啲先有用 好似係

點搞 升到3lv要我換間幽靈屋 要換走邊間

柒柒瞓左未?

唔換都得

夢特黏黏寶想換夢特伊具/夢特迷你龍

用學習裝置會唔會share 埋努力值

會

兩日仲未刷到保守卡斯

夢特黏寶ok?可換？

生強快過捉

毒撚冇女

原來全球活動有2000fc送

有無巴打而加可以幫手通訊進化

Me

FP等

你邀我

幫手學d招thx

難民留名

要學咩

新就學無所謂

Thx

唔洗 你都成日派寵

新手留名 岩岩過左一週目
想問依家開bank好定一月開好？
本身有x同藍寶石 心急想過哂落藍寶石先
但又唔知一月開名會唔會有機會送精靈

一月先有得開

On9一問 小智忍蛙特性可唔可以遺址

智蛙強大之處係無左後代

小智蛙性無能生唔到

Sosad 係咪一開波已經滿左努力值

今集啲果實有冇得種
同埋唔種既話仲有冇其他方法拎到果實

搵到了，原來可以靠渡假地
不過要等48小時
唯有靠豆豆減時間

點解同步唔到

入官網果下，唔係比你簡語言 係簡主機地區
我第一次都中左伏

巴打

明明部機日文 但簡japan話我錯

好撚煩 原來連個ptc account都要用日版開

有無巴打可以比幾粒減特防努力值果實

升錯左

大家知唔知基格爾德變左50%形態後
再變返佢做10%形態得唔得

你地係點check守護神個體值 捉完返電腦睇？

新手一問
如果我依家卡比帶左護符金幣出左招歡樂時光，另一隻精靈帶左幸運香，咁我呢一場會唔會有6倍錢？？定都係4倍

直接計佢每項V係幾多 即睇

哇屌 又要岩性格仲要對項

五項入面3v
另外兩項25以上夠架啦
不過要最重要果3項3v囉

我想捉隻膽小 速度 特攻滿
要捉幾耐

電果隻

必捉球 半個鐘啦

得一粒 仲有3隻 都唔知留比邊隻 邊隻抵捉d

今集有銀冠救，唔一定要對項

100Lv 你練埋我果份

邊隻守護神抵捉

點都要捉晒架啦 邊有抵唔抵

佢應該係話用Master ball

咁就唔知喇
唔用廢野

心波tapu lele

刷完rt又唔用得
放置囉，
最緊要有得救

邊隻最好用

四隻都好用

想問黏美龍點捉

再問就屌到你開花

有無人借隻koko俾我開鑑？
我想用repeat ball捉

sorry冇追post,唔該

ub球種真係好難捉

過檔

性格係 -D +SA
我刷得 係唔係應該再刷下。。。。

用緊同步尢基納都失敗

welcome

淨係刷性格就ok

早晨巴打

原來依隻冇鎖3v?
BTW 連性格都錯算咩刷求其禁一隻都好過你

算啦唔好理個紅波拎去生啦，無鎖3v無得同步你計下刷到competitive既機率係幾多

早晨

求其同隻4v百變生 生生下見岩性格就鎖

冇happy hour生黎托咩

死喇。想嚴選UB01 tim

屌 第一隻就靚野

點解我捉第一隻水母 佢就話所有的UB捕捉成功 去搵帥哥報告

UB鎖4v

醒冰

你隻野都幾肉酸

嘩屌醒鋼

咁先得意

Tback個體

個體值成個飛標咁

應該係本身只發現一隻係個島 所以捉完一隻以為捉哂掛

水波同01好襯

忙左成日完全冇玩過

唔怕遲

koko又係邊隻

早晨 請問有人知嗎？

pkm係長期作戰，個人認為

你爆左一週目未

我以為有得用同步同左 +a -sa

唉屌見到你哋洗覺力就覺得自己好戇鳩 急急腳捉晒返嚟
又要開Moon慢慢刷

新app留名

有冇I撚巴打有用依埋APP

電守護神點刷夢特

對住佢跳一part z舞
咁佢就會召多隻夢特守護神出黎幫手 到時就可以捉

學我咁乜都唔捉等人諗咗先嘛

我自己寫左excel計

咁電守護神點配招

唔識寫

咁係唔係雷守護神跳雷Z
其他屬性就跳返對應屬性

當然啦 最好真人跳埋一份 更高機率出

你諗住玩物攻型定特攻型？
物攻冇妖技 但高攻d
主流係特攻型 十萬魔閃伏轉任意 道具命玉一血巾眼鏡都有

話時話 格Z真係好柒
頭先搭地鐵出格Z果時跟住跳
隔離個學生妹問我 你冇事下話
果一刻真係柒到唔敢望佢

用渡假島種果實一次可以出幾多粒

下次對佢做鬼Z

打樹又係輸俾沙河馬

男人鬼Z唔好睇
好似發羊吊咁

Hack

我輸俾隻武者蟲 90威力先製會唔會太煩

33

柒都廢事講

有冇人雙打

廢中

返緊工呀ching

點解返緊工都可以搵人雙打

有冇太陽版朋友可以捉隻始祖小鳥比我
誘餌球 +S-A

無謂扮工啦

果隻超M馬仔

唔係化石爆冇得捉咩

屎海參

係喎

誘餌球即係邊個？

捉釣魚果粒

一個識賺錢既廢中

尋日同個fd研究左一輪叫佢俾隻鬼斯通我 兩個都係為game買機 唔識搞個傳寵 想問下出面用果個咩mii互加完 之後去到個圓咩廣場應該點做

第一頁有Q&A...

面連唔駛入圓慶都得有個quicklink制

Ok sorry

我地唔係面連 我自己睇下qa先

想問下Tapu到底有冇得刷性格？定係我真係咁黑…

利申：用sync abra lead刷左成日lele都唔啱

有，50%同步
睇清楚你隻卡斯係咪同步，死左放頭都同步到

前日開工時間同人連線
突然有經理殺入房問我野
嚇到我唔敢掂部機

咁一定係我黑…

白波4遺5v錯項膽小蟲換一隻+s-a同步卡斯

問佢有無寵想要

淨係試過玩PAD
比隔離部門D人見到
然後玩協力

咪就係我囉

帶卡斯去捉 唔記得死 升lv有排升

大佬唔好意思
爆左你出黎

我搵唔到化石復原所

宜加先買機會唔會太遲 一月又有部新機

呢邊係咪所有人上唔到高登
因為想搞比賽
約戰好難分開兩邊

唔上啦

拆開哂D人冇得搞

我都試過
要係條路度入去 唔係同一個map度

依邊d巴打其實有冇興趣玩比賽

我都係 仲上網係咁查

冇左app係會懶得去上

想問下邊度有比卡超捉？

1號路

想玩
但未實際打過對戰&未搞起條Team

練得切咪玩下，我可以做埋直播

原來50UP連勝會送膠囊 PPUP 糖同皇冠

唔會用早洩個垃圾APP & m版

直播的話爆左人地既隊出黎又唔係咁好

考慮緊開個只會用黎約戰既GP比兩邊巴打溝通

必需雙方同意

Thanks for reminding

原來有個咁既app
等我仲開showdown睇麻jer煩

我寧願佢送升級糖

升級糖去執啦
執紅線執到一堆

今集係咪冇咗poke mile

糖有送呀，不過都係得一粒

聽日去做兄弟
今朝起身病病地

神諗住開左bank之後先搞定點？

襟？

開bank前
10號左右要打

限用alola圖鑑pkm

alola圖鑑定係gen7圖鑑呀

等首神決定

問題係比唔比智蛙上姐

又係打黑貓？

單打賽？

傾向係

首神 我主走fun同戰鬥樹向 有時同fd單打隻秋下咁
隻月伊點搞好 照你之前個list整 ？

做煩膠

252hp
252防
6特防
頭盔

用foul play
最簡單配法

求埋性格同配招 配招淨係知用劇毒

你睇到D努力值應該都估到咩性格啦

-sa+sd
foulplay又得
curse + playback 都得
以前有隻就curse+playback+Toxic+Moonlight

講清楚d 一陣加特防性格又跟上面點252防 就變左九唔搭八

太耐無開oras都唔記得左

之前高登嗰邊以為係你結婚

Btw, Smogon 有好多配搭其實可以上去睇下你想點玩

傻的嗎
我一早結左婚

研究下先 thanks

on9
香港都未有同性婚姻

美國註冊

留個名
岩岩買左新機 同 月亮

有咩唔明去頭post睇QnA先

你喺第個post自己話過兩個月結婚嘅
俾人轉貼咗過去

無6v百變怪唔識生蛋

係咪有咩誤會

生其他都ok, 生無性別超煩

也許現在或以後的愛 全付給妳

4V都可以溝出5V巨金怪

多謝獨海巴

我生咗磁怪，
要搵兩隻4v公厠補項換嚟換去
中間出一堆3v都唔好意思派

頭先打超級單打20層對竹蘭差d輸
一開始比佢隻Mega路卡利歐同烈咬陸鯊秒我2隻
最後好彩贏左，仲邀左佢做fd子
以後可以同佢玩多人戰了

btw 佢隻烈咬陸鯊裝專愛頭巾

點邀，我打完唔覺有嘅

橙,AN機QUOTE人野會有轉ICON BUG

依家d npc超強
速專地龍都出埋

贏左d人之後有4個選擇，簡最後嗰個

我隻地龍已經速専，但唔知點佢個隻每次都快過我出招

係囉我明明冇改過你post

Web版間唔中都會

點解我打竹蘭佢冇mega進路卡，陸鯊又冇速專？
都係超級20 連

有冇巴打有多條紅線 刷左兩日都未出

Sor，頭先睇返，原來打錯左
唔係超級單打，應該係超級雙打

輸48場皇家都買到啦

我都刷左兩日 準備打皇家 踏實啲

到底有幾黑先會刷兩日都冇

巴打是唔是要螳螂
我一陣收工生

我起手果陣都係咁諗 岩狗狗刷咗一日先齊狗帶同紅線

隻野淨係sos過一次之後磨到自己無pp死左都無call過第二次是咪正常？

過份係我打小光
佢mega隻七夕青鳥 唔mega超能鬥士(最尾先出)
俾佢fake晒

佢係咪中咗狀態

我都試過打小光
打七夕青鳥最PK，諗住用逆龍秒佢
點知佢Mega左打唔到

有狀態就唔call?完全唔知添，qna又無寫

我都中過伏，
連到六七吓諗住麻咗佢方便啲

痴撚線架啲NPC
又Z技又MEGA又速專烈咬陸鯊
打到我頭都大埋

我淨係知麻痺唔得
中毒燒傷睡眠都唔得？

比賽詳情暫定如下

web點貼link
都係[URL]

應該係唔得

甲賀忍蛙 未進化個隻係邊到捉 好想要

xy friend safari

沒有牠

大概洗幾多隻先可以遇到4v 野生？

今日QNA

很想去捕捉牠

睇到了 thx

幫推

石破巴
哪管他種在誰的家

係咪有人搵我

我好似見人有既 定我睇錯

未進化喎

呢個post都有小火龍啦

咁進左呢 我係諗住捉黎進上去
Sorry 真。申手 第一次玩

極危險

搵隻有Wish嘅俾百變怪變 然後抄鳩佢

你昏迷左幾耐

係呀
不過我應該都係要10點左右先開到機
垃圾工 成日ot

屌 岩岩發現 隔完幾個鐘冇玩 隻死左既卡斯會調落隊尾 刷左十幾次都冇膽小

係唔會既

你戰鬥緊果時睇

咁我十點左右上黎FORUM召喚你
我呢排病咗食完藥好易瞓著

Q&A 十

同埋佢生唔到蛋

係咪要知足

唔知 呢代好似冇升Lv學到Wish嘅？

見仁見智
刷銀冠升100lv又要時間
刷個體又係要時間

有冇4-5v成功例子

BTW我Google咗都搵唔到Gen7點遺Wish

襯埋球種 第一隻

有冇人已經用左皇冠？

實有㗎，
上集冇銀冠好多人刷到好高先收手

拎隻圖狗屌隻伊貝啦醒目

用dive ball 難唔難捉

今集好似冇

十粒左右啦 1血眠

我就係想要伊貝Wish呀

等bank la

雙打隊練齊了
病死

與烈空座相處72小時

綠毛蟲可以嚴選

我果時係DD巴教我點樣嚴選

電守護神都可以

我都係人地post link學咋

洗得咁辛苦搞啲咁嘅嘢出黎 咁都可以同時唔中攻同速

點解要咁黎計

同步+速放頭 要死既
第二放隻鬼斯通85Lv
速V 12點努力值 性格冇加減速
一入場放Night Shade, 如果你出招先 re
如果你招野打完佢變黃血 re
上面2件事冇發生 就捉啦

請問去邊到可以同人交換通訊？

呢度

明明琴晚先講緊荃灣M記

唔刷啦

圓慶廣場 右下 網絡連線
首先要互加fc

我意思係Game入面

你用得究極球就起碼4V啦

咁既個體出場比人秒

Q&A咪有

唔係掛

咁重刷

留名

同埋真係唔洗走返pc查

最少4v? 我有上d網 計左幾多滿v

留名學野 咁要點check

下 計下佢V係咩數值
一捉就開黎睇囉

我用呢個

點先夠好 可以收手

Ou

貴嗎

用第二頁啦
能力值計算呀

你會刷到點先收手

我刷既話入場就知道性格岩唔岩
hp速度有冇v
可能會4v為止

要特攻 血 速 其中一防啦 最好就 宜家刷

岩岩先玩完個1週目

仲有大把野玩 以前打完一周目就算

鳴鳴冇嬉鬧真係好蝕,諗緊係咪應該刷+速-攻性格

[quote]鳴鳴冇嬉鬧真係好蝕,諗緊係咪應該刷+速-攻性格

雙刀其實有冇得諗

死得快d有得諗

Play rough 命中其實都唔穩定
每次關鍵時候都會miss

試過連miss兩次play rough一次overheat

原來有第二頁
一直都用依版黎睇

所以
唔玩koko最好

有冇網／app可以睇到d寵係邊度捉？

用電樹木?

4/5v寶貝龍
換5v圓陸鯊
5v醜醜魚
5v風妖

咩球種

Beast ball +spe -spd對項

有無巴打有圓陸鯊既種可以比我幾多v無所謂

用咩球捉月神好🤔

叫我傳個ub波俾你捉！

叫人

你！傳個ub波比我捉

高質

我想問練努力狗帶，係咪者係護腕腰帶個d

係啊

係啵 可以咁樣捉

仲要易捉到乜咁

Fc 5086-5722-2565 Cyrusyhh

即刻開餅moon黎玩先
good idea ahhhh

新手一問
完左一周目之後做咩先好

柒柒 禾想要笨笨魚

同我打個車輪先

冇5V

禾

捉百變西

爬樹

絲打你隻冰伊點配招

爬樹癡撚線 我通關隊次次都18/19先黎跌返落地
好採打3次就夠BP用

新手留名，我係奇異花

我通關隊 10連都過唔到
恥鬼 巨金怪 弱丁魚

唔撚係掛
水主 爛泥 百變怪

未到一月就有奇異花跳出黎

一日一Post
DD準備開工

爆機隊未試過過到8

Nate?

下原來大家都...

IN 臭西 We Trust

第一次天王都已經幾難打下
同oras比真係加強左好多

如果冇Skip中間D NPC
四天王應該唔難打
難在最後果個

Yes

今集得博士難打咋喎，個飛行天王直頭晒鳩氣

我果陣打得有少少辛苦
以前可以唔啪水
通關後LV:

用咩屬好大分別嘅，
飛行天王我用雷超差唔多隻隻都秒

我係恥鬼學10萬伏特

Sor 1999
我更正番
4天王唔算難
係博士難打
我都係打哂通關既Npc
見到有人就行去同佢講野

巴打我可以直接比螳螂你啦
個NPC送左個膠囊比我

3755 1406 7706

我得隻 +s-a性格有moonblast既夢特六尾 似樣啲
要唔要

草主 大嘴鳥 感動岩一場都過唔到

打完有冇70LV
我有個FD打完一周目隻主角70LV 癡線的

你比隻2~4V我OK架啦
5V留黎同人換種啦

我未add你介唔介意畀多次fc

4914 5090 7801
Red

巴打我都未加你啊
你留一留比我

我想問d9800加努力係邊個城買

3755 1406 7706

我add左你喇
On住等你

唔好知唔好買

上線啦!

AGGER
自己練好過

多謝你

0018-4162-3962 tat 宜家ok? 唔該曬！

卡左係四天王，利申新手

今集冇,我聽個FD話今集好難一隻主角通關
所以一直開住exp share
但打完發覺其實一隻主角通關都唔係大問題
oras個陣就真係巨沼怪lv7x打第一次天王,掃住去

早洩出po道歉

急的話可以加我拎
4914 5090 4801

好呀唔該曬宜家加